賀錦麗: 登登有病唔緊要 美國憲法話到時我揸旗

鴉烏婆

好得人驚

美版林鄭
甚至係江青

連登只有小部分人有投票🎫權 上twitter 同美國人講

Dem都幾慘

個廢老有咩頭暈身慶
掌權概唔係癲婆，就係潑婦

背後咪又係希拉里話事

希魔怨魂不散